唉，one ok pop 又有新歌喇

好過之前嗰首嘅

俾我感覺只係完全為咗乎合歐美既口味 連mv都係 以前no scared 個啲mv都冇咁強烈 但佢成隻album既主題係change 咁我都冇佢乎

樓主話呢首好啲 對我黎講呢首同stand out fit in都係屎 相反我覺得stand out fit in係好味啲既屎

冇一首好得過未完成交響曲

以前既歌正好多，
不過都會繼續支持佢地

依首唔錯

近幾年除左skyfall之外都

可唔可以變返one ok rock

not quite my tempo

好撚難聽

Fuck! Fuck you!

我覺得佢哋要出返以前風格嘅歌絕對冇難度
只不過佢哋想探索唔同音樂風格，同埋想迎合歐美大眾市場

唉，持續令人失望

而家直情成隊 maroon 5 咁

一隊rock band搞呢啲編曲 果然當年冇棄錯

另一方面，佢地以前嗰類曲風，歐美而家完全冇哂市場

歐美果邊可能覺得好正
但真係冇feel

佢地自己都講到明作以前曲風完全唔成問題
但而家監制班底外國多
想打歐美市場 自自然然要玩呢類風格
佢地都講明目標格林美

同埋oor live係玩得多元啲
都係等聽live可能易入口啲

其實好早期佢地訪問都講過目標係歐美市場，希望呢隻碟完之後可以變返one ok rock 比較近期真係得we are同skyfall比較入耳，btw有冇coldrain同好

愈黎愈垃圾，冇晒自己style

Stand out fit in 聽orchestra版好聽d。
cd版

成隻碟乜事⋯
差唔多全部pop rock

原來你都有聽
iTunes買左 聽日有得聽全碟

佢細佬新碟屌打依嫁既oor

冇性趣了，成隊 maroon5咁

聽埋live先再決定
佢4月黎做嘉賓你去唔去？

我住SF 佢遲D有 headline show, 但係上次個 show嗰兩個 opening act 搞到差不多兩個半鍾後先出場，我諗住睇下 setlist 先決定去唔去

sf即係邊樹？

生番食雪糕

貢即係4月唔去？

返香港？No la, 至憎 Ed sherran

ching好像好rich

係鬼 呢樹D大陸人就真係有$喇

自己住？

No la

都西利

呢首好癲 邪教

得eye of storm有啲feel

ed sheeran有冇人會去
我又唔鐘意ed sheeran

唔知oor出場形式係點

就算pop咗 都會有好既作品
btw spotify已經出咗

好好奇Taka live唱唔唱到The Last Time

聽埋LIVE點玩先下定論

日本J-pop天團

Skyfall @ Tokyo Dome

同COLDRAIN, SIM, CROSSFAITH合唱個版本好撚正

佢依家間label專搞到啲alt rock band變哂做pop rock

Panic at the disco, paramore
Twenty one pilot都pop左好多 但總算keep到風格

paramore 頭兩隻碟真係正到飛起

算啦 好聽咪得
驚死佢地會慢慢冇左佢地風格咩
佢地自己應該都識諗

今日碟開始有售?

完全感覺dreamer

新碟完全pop, 一首舊style都無...

得wated night叫做有D oor.....成隻碟好似聽緊Ed shreen咁...

終於搵到coldrain 同好

this is the end 開左個po講coldrain得閒睇下

OOR變咗洋樂啦，班崇洋日本仔不知幾buy
買碟不了，live就可能會去睇吓

stand out fit in個live係幾正，其他碟聽完真係完全冇興趣 taka把聲唱呢d真係好曬

有冇link 我入去吹下水

有冇人聽開coldrain

新碟不值一買?

依家轉聽mfs，oor都剩係聽舊歌算

吊奶昔 真係唔好聽

日版240 有閒錢咪買
留返錢嚟睇live 好過啦
利申：死忠，日版已買

大陸 Link

masato 中後段有下唱look at the skyfall 個高音好好J

係Spotify 聽完
pop得黎又唔好聽
首首聽一分鐘就飛左
失望

好想要返dreamer Deeper deeper 嘅oor

轉型呢條路唔易行
佢地想衝出國際 行呢一步係必須既
繼續支持佢地 雖然轉左路線 但其實都唔係太差姐
應該欣賞下佢地每一次既突破
除左wasted night 同 Stand out fit in好聽之外
letting go同worst in me都唔錯丫
in the stars呢首歌都好驚喜 都好感動同治愈
the last time都好有power d樂器聲同taka既高音位都好震奮
佢地而家就好似係eye of the storm咁
佢地會繼續堅強行落去
即使有幾咁難行
btw鐵粉

新碟悶到痴線
冇一首歌入到腦
完全Loop唔到

Ambition雖然都狂屌垃圾
但總有2-3首都聽得落
Bombs Away, We Are, 20/20

依隻碟真係一首都冇
真係沒有最差只更差
希望MFS Keep到唔好跟OOR舊路
事關MFS都開始玩多咗Pop嘢

轉路線、唱pop唔係問題
但轉完又唔好聽又似執緊人地鬼佬band d咸豐年前口水尾就

整啲咁既歌出嚟羞唔羞恥....

支持還支持
依隻碟真係垃圾到不得了
利申：已買

係垃圾
不過都會買